这里有一个路线图，有三条路径，如何挽救过薄的酱汁、肉汁和炖菜。 酱汁、肉汁或炖菜太稀? 我们有3种方法来解决这个问题。 2021年2月12日|华盛顿邮报 
 需要明确的是，Clubhouse并不是唯一一款在连接推荐方面过于激进的应用。 我们邀请你去俱乐部。 你的隐私都没有。 2021年2月12日|Vox 
 我是一名材料科学家，通过分析自然界对冰的处理方式，寻求解决我们人行道上盐分过多的方法。 鱼血可能是在暴风雪期间更安全的除冰解决方案的答案Monika Bleszynski/ the Conversation 
 他不是特别高大，但他已经学会了用耐心和大量的技术来踢一种风格的比赛，如果你愿意，他是一名风格的守门员。 人手不足的首都队凭借贾斯汀·舒尔茨最后时刻的进球战胜了岛人队，萨曼莎·佩尔2021年1月27日 
 一些教学材料的营销人员利用这种情况提供现成的，有时是过度承诺的解决方案。 真的有一门“阅读科学”告诉我们如何教孩子阅读吗? 瓦莱丽·施特劳斯2021年1月26日|华盛顿邮报 
 希望不会太接近，但我们会在节目中讨论它有多相似。 《射手》创作者Adam Reed泄露了第六季的秘密，从超现实的情节到isis后的生活|Marlow Stern |015年1月8日|DAILY BEAST 
 第三方反过来对他的叙述吹毛求疵，他很生气，但也不是过分的生气。 我试图警告你关于肮脏的亿万富翁杰弗里·爱泼斯坦在2003年|Vicky Ward | 2015年1月7日|每日野兽 
 威尔逊写道:“这不是为了从世俗主义者手中拯救圣诞节，而是为了从过于认真的基督徒手中拯救圣诞节。” Kirk Cameron从可恶的扫兴者(其他基督徒)手中拯救了圣诞节|Brandy Zadrozny | 2014年11月14日|每日野兽 
 昂山素季还在上周三的记者会上表示，美国“对改革进程过于乐观”。 希望和改变? 2014年11月11日，缅甸在奥巴马抵达前杀死一名记者|约书亚·卡罗尔|每日野兽 
 说他们平庸、无趣、陈腐未免太过慷慨了。 拉丁裔不再是民主党人的“廉价约会”|小鲁本·纳瓦雷特| 2014年11月11日|每日野兽 
 他穿的那套绿色的衣服塞满了过度发达的肌肉。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 “说得好，你这个太长嗓门的家伙。” 剑手琼|S(amuel) R(utherford) Crockett 
 然而，当乔什听到巴斯特这么说时，他看起来并不是很高兴。 多瑙河汽艇男孩|路易斯·阿伦德尔 
 我担心，邓肯，我的那个朋友拿着枪好像不太安全。 高地的潘趣先生|各种 
 既然我不太急于见主人，你可以随便进去。 伊芙琳·曼德维尔，艾尔文·艾迪生